突發 有另一個途徑去report有美藉嘅共產間諜

收到線報
依條link會更加有效report

幫唔到啲咩，希望可以推上熱門

推

推呀

推呀！

推爆佢

Pisj

Push

有勞各位文宣戰友

pusg

推一下

一定要上熱門！！！

死梗！黑警唔洗走！

推到黑警共享大灣區榮耀

繼續推！！！

想走？問過我地未？

上熱門啦

有勞做緊嘢嘅兄弟姊妹

412525，推

返大灣區啦屌

真 自問冇乜幫過手 希望盡一份綿力

幫

pish

Pushhhhhhh

留左名

香港死唔緊要
大家一齊共享做中国人的榮耀

想走冇咁易

怒推！

Pish

推
Report 左未？

香港班黑警, 狗官, 走狗議員, 點解可以咁無恥出賣香港
因為心諗, 只要我厚住面皮, 奶夠中共鞋, 搵夠, 將來就可以去外國嘆世界
為左理想, 我吞下道氣, 為左將來, 我忍

佢地覺得自己好有理想, 佢地覺得自己好偉大的

push

等樓主好消息，到時一呼百應，逐個假愛國清算

推！

推到黑警移民大灣區

幫推

推到佢地仆街

置頂

推到佢哋生生世世共享大灣區榮耀

大灣區需要阿sir

正

話說有冇report教學
小弟英文麻麻唔太識點做

得罪方丈

共享大灣區榮耀

push push

呢個講明只可report一次, 麻煩有冇人report咗? 冇嘅我就去馬

再推

推 別讓梁SIR跑了

梁sir呢份form唔適用

係只可以由一個人report定係嗰個人只可以被report一次

推！齊齊做大灣區人

推, 幫美帝清除共諜

呢個case(e.g.高志森) 只可以由一個人report一次, 如果多過一個人report, 我估佢有可能當spam唔處理

Push!!!

推推推

不推不是人

What is the FBI’s foreign counterintelligence responsibility?

As the country’s lead counterintelligence agency, the FBI is responsible for detecting and lawfully countering actions of foreign intelligence services and organizations that employ human and technical means to gather information about the U.S. that adversely affects our national interests. Our investigations include foreign and economic espionage, or “spying” activities, that may involve the acquisition of classified, sensitive, or proprietary information from the U.S. government or U.S. companies. The FBI investigates whenever a foreign entity conducts…

直接搵FBI幫佢開file

我冇report到呀
有冇巴絲做咗？

T

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

【登記選民】做選民究竟有咩用？

[重要]2019選民登記重要事項

推

一個都不能少
既然有份set場 唔爭在落場玩啦 香港點少得你

幫你推

推推推
推佢地落大灣區

搞亂香港想拍拍蘿柚移民？

推
If we burn you burn with us

推爆你個奶

推？

黑警留係大灣區啦dllm

推到佢仆街冚家鏟

btw希望連仔解1001

黑警抵死

Push 比記者朋友睇到

唔work, 要有佢地址先可以file report. 我又唔想求其作一個, 到時俾局方當惡作劇.

請香港人食完彈想走?
老死都要你受番先有資格享受自由既空氣

推，一家大細喺黑警保護下共享大灣區榮耀啦你老母

仲咁撚多嗲

Do NOT send the same information more than once, and do NOT file a duplicate report by calling the HSI Tip Line.

有冇ching 已經send 咗去，down返聲

有冇手足起埋地址？咁就可以report佢

一齊做大灣區人

舉報

唔係佢條女申請移民咩？

👋🏻👋🏻👋🏻推推推

推
Btw有冇人send咗？見前面手足話唔可以多過一個人send

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

推到班仆街世世代代留係大灣區

推爆

梁sir可以擁抱大灣區啦

班仆街個個諗住搵夠移民
屎就香港人食

有冇美國本土既師兄幫手報？
會更有說服力

send唔到, 冇佢美國地址

黑警世世代代做大灣區人！

美唔美國一樣, 報案人可以匿名(唔填), 同案發地點可以outside US

推到有sample

其實我之前, SEND 過電郵
去外國

我上網搵左一輪, 都唔知邊個電郵先岩, 全部send晒

我屌美國政府點解可以由得強国傾鎖, 抄人野
都成年既事
有d資料同實例, 我譯英文, 譯到我仆街

但奇怪, 貿易戰, 真係打起左

我唔知我當日既電郵, 有冇作用

仲未有人爆料喎

推啊推

我之前, 實在太激氣
點解d狗官, 個個可以賣港去外國嘆世界, 屎就我地香港人食
我乜電郵都發過, 要求取消佢地國藉
我而家先知, 原來我發既無用

不過我當日實在太激氣

幫手推

我之前出過堆電郵比美國既, 可能有用都唔定

手動推post

推到上熱門！！！

推post啲人有無send㗎。。。要填條女地址喎。。。

psh

有冇人填, 齋推有閪用

Benefit/Marriage Fraud
Bulk Cash Smuggling/Financial Crimes
Child Exploitation/Pornography
Cyber Crimes
Employment/Exploitation of Unlawful Workers
F/M Student Violations, Including OPT
Fugitive Criminal Alien
Gang Related
Human Rights Violators
Human Smuggling
Human Trafficking (Forced Labor/Slavery)
Immigration Telefraud
Intellectual Property Rights
Narcotics Smuggling
Terrorism Related
Trade Exportation Violation
Trade Importation Violation
Weapons Smuggling

填乜

屌 擺上Reddit美國板 整紅佢可能重快decline

Location of Criminal Activity (if known)

Street Address:

唔一定要填喎

有冇人識填

二樣都做

下一步要條八婆美國地址

Please check the violation that best applies *
Benefit/Marriage Fraud
Bulk Cash Smuggling/Financial Crimes
Child Exploitation/Pornography
Cyber Crimes
Employment/Exploitation of Unlawful Workers
F/M Student Violations, Including OPT
Fugitive Criminal Alien
Gang Related
Human Rights Violators
Human Smuggling
Human Trafficking (Forced Labor/Slavery)
Immigration Telefraud
Intellectual Property Rights
Narcotics Smuggling
Terrorism Related
Trade Exportation Violation
Trade Importation Violation
Weapons Smuggling

佢違反乜先

626見

下一步你就明

Location of Criminal Activity (if known)

好似唔一定要填?

無間道

洗唔洗寫信的
要既有無sample

Human Rights Violators

Information about the individual
First name: *
Last name: *
Choose One Option: *
Date of Birth
Approximate Age
Individual's Street Address
Street Address:

(line 1): *
(line 2):
City: *
State: *

Zip code:

仆街
一定要入

下一步呀屌

有冇人有資料
填唔到

你地咪推, 幫手搵資料填啦

對佢嘅指控

A U.S. citizen who live mainly in Hong Kong and China is suspected to be a spy for Chinese government. His proactive speech of anti-U.S. and support of Chinese Government on social media (refer to the link below) shows he is NO attachment to the principles and ideals of the U.S. Constitution and U.S Government which is the basic requirement as a U.S. citizen. And I also spot he occasionally post unconfirmed message of U.S. Government (C.I.A.) involved in Hong Kong's protesting activities in the past few years which is a serious accusation. With his U.S. citizen identity, it may enhance the reliability of his speech on U.S. Government.
I am here to urge related department to review his and his family's U.S. citizenship. Please find the below information for your reference and stop them from hurting United State.

Involved personnel: Clifton Ko Chi Sum, 6 August 1958, Hong Kong; Eunice Ko, his daughter which worked in Kaiser Permanente as Medical Doctor
Suspicious charge: Treason, spread anti-U.S. and misleading message of U.S. Government, might be his daughter
Reference:

Other : Treason

PUSH

地址求其填, 得唔得

修正

A U.S. citizen who live mainly in Hong Kong and China is suspected to be a spy for Chinese government. His proactive speech of anti-U.S. and support of Chinese Government on social media (refer to the link below) shows he is NO attachment to the principles and ideals of the U.S. Constitution and U.S Government which is the basic requirement as a U.S. citizen. And I also spot he occasionally post unconfirmed message of U.S. Government (C.I.A.) involved in Hong Kong's protesting activities in the past few years which is a serious accusation. With his U.S. citizen identity, it may enhance the reliability of his speech on U.S. Government.
I am here to urge related department to review his and his family's U.S. citizenship. Please find the below information for your reference and stop them from hurting United State.

Involved personnel: Clifton Ko Chi Sum, 6 August 1958, Hong Kong; Eunice Ko, his daughter which worked in Kaiser Permanente as Medical Doctor
Suspicious charge: Treason, spread anti-U.S. and misleading message of U.S. Government, his daughter might be the source of such misleading message or other U.S. Government information.
Reference:

最好唔好, 一嚟美國有postal code, 一check就知真假, 佢一發現係亂嚟就好大機會當惡作劇

推，想走？

推
移民吖嗱

大家唔好亂嚟, 要做就跟規矩, 唔好諗住喪report make noise就會有人理. 跟咗程序做先, 唔得先再諗方法report

吊

話左OUTSIDE US
佢係都要我入美國地址

Thank you, your submission has been received.

Go back to the form

佢迫人入state, 我求其搵左個
填錯好過無填
班美國佬睇唔睇由佢地決定, 至少自己做左野
大家幫手填一份, 唔好淨係堆

A U.S. citizen who live mainly in Hong Kong and China is suspected to be a spy for Chinese government. His proactive speech of anti-U.S. and support of Chinese Government on social media (refer to the link below) shows he is NO attachment to the principles and ideals of the U.S. Constitution and U.S Government which is the basic requirement as a U.S. citizen. And I also spot he occasionally post unconfirmed message of U.S. Government (C.I.A.) involved in Hong Kong's protesting activities in the past few years which is a serious accusation. With his U.S. citizen identity, it may enhance the reliability of his speech on U.S. Government.
I am here to urge related department to review his and his family's U.S. citizenship. Please find the below information for your reference and stop them from hurting United State.

Involved personnel: Clifton Ko Chi Sum, 6 August 1958, Hong Kong; Eunice Ko, his daughter which worked in Kaiser Permanente as Medical Doctor
Suspicious charge: Treason, spread anti-U.S. and misleading message of U.S. Government, his daughter might be the source of such misleading message or other U.S. Government information.
Reference:

Other : Treason

幫手填, 唔好淨係推

唔好呀

只可以report一次

交俾英文文宣既巴打

推爆佢呀

有人report咗
只可以report一次( 唔係每人一次, 係只可以一次)

Where are you reporting from? *
講緊你

Do NOT send the same information more than once, and do NOT file a duplicate report by calling the HSI Tip Line.

佢唔係淨係話叫你唔好狂send同一封信咩
anyway 咁唔寫住

推啊

嘩快啲做嘢先

推！ ！

推啊推啊

25/6 和理非極致活動：狗屋嘉年華（認真發夢）

咪推

推夠未

唔準推

好有, 幫手pish一下先

推到佢永世不能離開中國

要填佢地址?

嘩屌佢老母高智森 食撚屎啦

交俾你地啦
文宣高手

佢地址係咪可以填佢電影公司?

Company:
Spring-Time Film Productions Ltd
Address:
Unit C, 10/F, Phase 1, Yip Fat Factory Building,
75 - 77 Hoi Yuen Road, Kwun Tong, Kowloon
Tel:
2793 1123
Fax:
2793 1134
Email:
info@springtimestage.com.hk
Contact Person:
Mr Clifton KO
Services:
Established in 1993 by Mr Clifton Ko, M.H. Produce films, TV and stage performances.
Credits:
Film: "I Have a Date with Spring", "The Legend of the Mad Phoenix" (34th Golden Horse Film Awards - Best Screenplay, Best Actor, Best Editing), "One of The Lucky Ones", "Paradise Hotel"

攪9高志森人人有責

推爆佢
咁樣對香港人！

世世代代都留係大灣區啦臭狗

可否1000字內

輕力一推

Thank you, your submission has been received.

我諗意思係個人唔好多過一次。如果唔係點會知有無其他人report過。

推，黑落留係香港一齊受罪啦

條警犬仆街了，homeland security仲惡過cia

呢種game好好玩呀

人見人推

其實佢係咪搞EB-5

搞鳩 港奸既野點可以唔推

burn with us

其實所謂一次限制

係叫你同一封文件寫清楚,唔好開n個表去port人
同埋唔好用咩q範本去攪人,當你班人Cyberbullying唔理的
根本鬼佬就唔q理你文法,寫錯英文無所謂

清算

推！！

點解香港咁多人無得走呢條克競走到

低智森咁愛國就闔家留返係到愛國啦

唔使再FF有得走了

人哋講到明
Do NOT send the same information more than once, and do NOT file a duplicate report by calling the HSI Tip Line.

就唔好諗住小聰明去挑戰佢啦, 真係等多幾日冇reply先再搞好冇

唔好小聰明捉字蝨啦
佢講係Do NOT send the same information more than once, and do NOT file a duplicate report by calling the HSI Tip Line.
你send去係咪有新infromation定 other information? 如果唔係, 耐心等等.
唔好咁心急, 唔係每樣嘢都有即時回應

堆

推*

推啦

Push!

你係咪文盲?

唔好推

呢啲要推呀

打壓完民主自由想去外面，佢諗多咗，推呀

屌佢老母啦低智森

連登街站團！
公海link: [url][/url]
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫